[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (38)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

我要2圓

不推文回覆呀 睇標題啦仆街

屌魚換 2oo please

睇唔到live 有冇巴打可以簡單講咩事

撐你的自由

個問題係唔公平阿屌你

邊撚個再推文
立即俾M仔屌屎忽

兩圈圈明明rap得咁好

屌你老味留19魚都唔留2oo
唔想再睇c組

2circle啊我dllm viutv!!!!!!

乜真係推得咁快

係咪花jer ig事件?

繼續屌柒條屌魚
Viutv俾返個2circle我哋啊

講真 細john 都冇⋯⋯唔gur lor
心痛，佢仲要話識到好多朋友好開心

【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！

第一次追Live 真係睇到人屌晒鬼

還我2circle

Eric kwok fans
都覺得佢呢鑊錯晒

還我Two Circle

屌小魚屌咗一個post
我要2circle啊屌你viutv!!!!!!!

洗唔洗播咁耐兄弟情 好嘔心

Tell More

磨牙

表弟換細John
小魚換黑狗
整容換tank
咁就正

點解叫喜茶撚

強尼往往可以改變賽果

唱跳rap都好囉diu

ak憑乜

收皮啦tank
造馬撚

全民造星？
AK and Lokman's friend 的造星就真

2OO 真係慘
同左個癲既阿叔一組
就收左皮

Ak入左圍 要拍戲放棄個位話比tank
做到拍劇咁

本來半集就可以搞掂又拖一集
我想睇人表演炸

屌魚準備拎冠軍啦

巴打

屌你老母
仆你個制
下一回合係跳舞比賽
而iron man 唔揀tank ?
劇本到傻

其實你生存都係等死
快撚啲去死啦屈狗

佢69飲喜茶

唔尷又好聽

都好 本身又唔係冇人識 係度比人撚

笑死 幕後玩家

2oo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>屌魚

件到條閪魚都唔開胃

2circle 換marco

2oo呢

屌魚真係唔適合做星依兩個字囉

Brian 表弟 好普通
屌魚
Tiger 2oo

癲既啊叔
好鬼貼切

冇表演睇仲快爆po

屌tank做夠媒未
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀
好撚假呀好撚假呀

Viutv食屎啦
劇本咁撚尷尬 點收貨啊？ ？？

我愛呂爵安
支持楊樂文
阿Jer快啲上Chill Club

2OO同Tiger值得更好
柒魚同Eric Kwok我屌曬你地老母
花蛆阿Tank個劇本你唔好再寫得柒啲？

仲夠膽話評審taste有問題

仲有marco 換2oo

2circle真係衰入錯組

不推文！
Ak做多左
小魚frankie都唔應該入
應該入2oo 黑狗

應該走嘅唔走
應該留嘅無得留
邊忽全民造星
應該每一輪網民都可以投票 搞復活賽！

因為聽講佢真係勁鍾意飲喜茶

上季係評判仆街令件事好兒戲同劇本
今季係製作組同花姐
AK呢個自由退賽自由揀人入真心好差

其實tank係咪花蛆私生子

好適合做猩

小魚

on9魚冇人會鍾意你
你唔好係到沾沾自己入到下一輪
就算你出左道都冇人會鍾意你

Tank

agger

佢兩個合作先好睇

唔係話非常唔鍾意小魚但係佢唔係星囉

如果佢可以取代賀嵐個位就好

痴撚線！
d兄弟情好撚煩呀！
而家睇台劇咩

2circle做idol好夾喎明明

噢

呢兩兄弟仲嘔心過美國三兄弟

三兄弟最多都係煩膠 唔係劇本

是撚但 魚入到已經係最唔合理嘅事

又玩埋d老土兄弟情 多咗喇
仲有ak咁點名好唔公平

仲有下年真係唔好講iron man啦

2circle啊dlllllllllllm!!!!!!

又想點

點解frankie叫皮皮

還我2 circle

好on9 咩小魚個精神好好 我覺得啊tank先真心為大
家

至少啊tank都仲可以叫打造到佬味
小魚可以點？ 諧星又唔係 乸型一個
我睇唔到香港觀眾有幾鐘意乸型囉

Tank係咪幫過花姐奶西？

垃圾魚 還我2OO
垃圾魚 還我2OO
垃圾魚 還我2OO

想知

強尼

帶棗兒
死都唔肯不推文
屌你老母

2 circle

成個節目搞到不知所謂

還我2oo

佢2個放埋一齊好似2個小朋友

請睇Mirror100問

你揀條臭魚入呢組
你就要承受有今日呢一日
食屎啦ironman，到依家都仲死攬臭魚，仲要妄想臭魚做到星
星你老味

唔怪得個口咁大

我要2circle啊！！！！

上youtube打mirror一百問有講

呢個劇本洗唔洗長成咁

夾保錡

垃圾節目
自己藝人有劇拍要退賽經理人會唔撚知
好撚煩呀日日Tank Tank Tank

上個po
50%屌鳩小魚
50% 支持2oo

返tvb post啦 死都唔用不推文

火火救返2circle啦

屌你 劇本到

屌，印度lokman

其實邊個畀你地揀

仲救tiger

咩料

救咩tiger啫

係咪就係呢度會比人鬧

救2circle啦

感覺好似 二次傷害

食屎啦花蛆咁幫TIGER

本來真係冇唔鍾意佢
但而家真係覺得好狗
識人就ok了

iron man真係搞亂個party

搞到tiger好尷尬

係

印度lokman 好煩

花姐咪再放tiger上枱

tiger先係真契仔

仲嚟呀

吓...

救你老味

Tiger俾花蛆咁玩法仲撚慘

2circle 黑狗啊！！！

tig咩er呀花姐 死都要硬保
要比一定揀2circle

難得有多個位點睇都俾今年加入嘅人啦

好似自己友係到玩

Mirror都出道咗啦⋯要比tiger 做咩

MCC 等佢自己揀

花姐係咪想做撚死tiger

不如開個造星3 俾mirror 算

Jeremy 呢

俾我係強尼
一定屌鳩花蛆

屌

俾人擺左上枱

即刻再反轉

偏心到

其實tiger好陰公
全場都知tiger咁樣俾人救起

你咁 想tiger點? 害tiger仔?

搞到咁其實tiger好尷尬

咁樣都搞到tiger 好尷尬

搞乜tiger做乜野姐

不推文 你老味

其實tiger 有咩咁好
覺得佢好hea

又要mirror參賽 又唔想見到啲仔foul

搞到tiger 兩邊不是人

花蛆

害咗tiger lor ok

好唔想睇落去 超級劇本

花姐的on9 玩死Tiger

屌 點解係佢地揀 憑咩

你唔諗下佢想唔想

2 circle個樣

要2circle啦

印度人搖頭搖到咁

臭閪魚果對死人射梨眼想點撚樣

超，咁不如加條rule係mirror唔可以foul

Tiger自己都尷啦

咪撚擺tiger上檯啦

如果lokman 唔揀自己mirror人
又好似好衰

花姐真係勁不知所謂

我覺得Tiger應該睇得好開囉
花蛆你呢個經理人做撚死個仔呀

2oo

tiger先係真正契仔

會唔會假得太尷尬

2circle啊屌！！

其實咁做真係好核突

Tiger麻麻地。。。

Tiger一定尷到爆

屌呢輯係想點

花姐做乜9咁想要tiger

Tiger 咁樣好慘

咩事 好難睇

Tiger個樣好撚慘

似係唔撚入好過咁款

屌 揀返mirror舊人做乜。你成組有兩個mirror
公平咩

影撚夠花蛆未

咁樣仲衰

tiger好迷惘個樣
心痛

尷尬...

Tiger好撚尷尬
心痛
擺佢上檯

屌擺楊樂文上枱

有乜好睇

咁樣有咩意思
對佢地好失望

嘩好核突

jerry擰哂頭

其他第一次參賽嗰啲心諗……

Tiger人球咁

有種撚tiger嘅感覺

留名等睇 tiger 做最新箭靶 好賤

假撚到

雖然中意tiger 姐，想害撚死tiger 咩

屌花姐 識唔撚識做人

又擺tiger上枱

jerry 本身搖哂頭 其實唔想加人

咪係囉
Ian已經打入冷宮

花姐真係好煩

Tiger自己都唔開心

Dllm 我係tiger我一定話唔好

Tiger入去仲慘過唔入

好垃圾

Mirror 入來做咩

造馬造到咁都敢播出嚟

好夾硬

屌你花蛆仲有印度Jerry
你害撚死埋Lokman呀

其實對其他人唔公平

咁對tiger 仲衰....好尷尬

SOSAD個樣

其實mirror一個都唔應該入囉屌

想問點解c組會少左個人

屌好撚肉酸

可以反花姐了

On9

花姐食屎啦大大聲講Tiger做乜柒
害撚死佢咩

賀嵐就同我收皮啦

屌你老母臭閪花蛆

講得好呀，贏嘅全部俾哂mirror吖笨

如果輪實力 孖八入A組跳舞組仲好 有火花

佢機械人跳舞大家印象仲好深刻

Tiger俾人擺上檯

老虎仔咁樣好慘呀
lokman又冇可能唔揀自己隊友

比人撚既感覺

其實造星2真心唔好睇
用mirror佔哂啲位

其實由一開始就唔應該扔mirror入去
依家搞到個情況好撚尷尬

Jerdan

戇鳩...好撚唔公平 mirror都計入幾多強

花姐真係有啲煩

好醜呀

勁無禮貌

都唔知依個乜撚野機制黎
擺埋mirror入黎玩
嘥左其他有potential既人既quota
個coach想foul mirror成員
但個監製又會出黎阻撓
咁樣玩落去
最尾又選返原隊mirror出黎

lokman 係mirror隊長.....肯定救自己友....

edan

Tiger 真係有咩過人之處？

Tiger好慘

喂，咁你格硬撈返tiger上黎好難睇je

2circle

花姐jm9 真係抵屌
硬攬mirror 做乜

點撚解要搞鳩tiger 呀

大家一齊屌尻tiger啦 （viu好樂意見到）

強尼係屌得好
咁即係點姐

搞到tiger好尷
但我真係鐘意tiger
但真係對星二唔fair

個人閪呀嘛

Edan

認真 講實力唔會係揀tiger
mirror出咗道就有say啲咩⋯
對今屆啲人好唔公平

Mirror 根本唔使參賽證明自己Tiger 好慘，俾花姐擺上枱

俾人擺上台姐 平時鏡頭都唔多個

根本成個星2都係要離捧Mirror

佢冇得揀

根本害老虎又害lokman

收啦因ton

好撚肉酸

屌對造星2真係好唔公平 霸住曬啲位

唔會覺得mirror控制哂

剩係覺得tiger俾人當波踢好撚慘

tiger

屌你老母一開始就咪撚要mirror參賽啦

Alton最無資格講

Tiger收皮啦 ！ （ viu預期效果）

花姐會由最受歡迎監製變最撚煩同乞人憎

Mirror 玩哂 CLS

反9花姐就啱

但花姐今季真係真係好差

又唔係
不過搞到咁都好尷

Tiger畀人造
好撚慘

唔知做乜鳩

花姐幾時死呀
保持唔到中立就咪又做監製又做經理
唔覺得tiger有幾勁
咁樣做真係對其他參賽者好唔公平
人人都係嚟追夢參加比賽
點解要幫住mirror同埋自己啲心頭好
然後最後就用一句比賽不嬲都唔公平去解釋曬成件事

啱呀強尼

真心呢個玩法好撚戇鳩

所有人都唔妥花姐

唔撚會鬧tiger
係花蛆好撚垃圾

花姐好撚煩

根本一個mirror都唔救就最好成件事樣衰到

印度佬真係好黑人憎

印度Jerry你擰乜嘢頭姐
屌你Lokman比節目組放上枱
佢揀唔揀Tiger都係死

Lokman救佢都唔出奇，但花姐咁樣講出嚟，就算lokman一早有心救佢，都會俾人當內定。

唔怪得肥仔rapper 話之後比賽已經唔係佢咁諗

2circle呢！！

講得岩囉強尼

Tiger俾人擺上枱

呢個所謂比賽真係好兒戲

係a組有個退賽少左個

個格真係好衰

Tiger 死撚開

真 我都鐘意tiger
但咁樣搞法真係好撚尷尬
由一開始根本就唔應該扔mirror入去玩

全民劇本

劇本
even強尼

佢冇受歡迎過

因ton講得啱

花姐同岑應仲有一段距離

講真 2circle實力高過tiger

Tiger 係仆街

花姐累死老虎仔

Jerdan同alton都講得啱呀屌你花蛆

花姐自己開個比賽比mirror 自己咪得囉！！！

其實睇緊全民造星定全民drama

全集都劇本嚟 on9

花蛆快撚啲死啦
做星2班仔團火比你整熄晒

又劇本？

其實一開始唔應該放mirror入去比賽

捧你老鼠咩
你留咗tiger佢地會紅啲咩

睇咗依兩節，心諗做乜鳩

Edan講得好啱果然心水清

撤回

一早唔要小魚要tiger 就唔洗搞到lokman 啦屌！

Cls劇本

個BGM,,,

撒回

冇興趣屌tiger

tank就好明顯係夾埋 係viu捧
幫過幾多人奶？

咁你拎屌魚同TIGER比
又真係無得比嘅

Tiger實好尷尬

全民造星2係用來棒全民造星1

屌撤回 仲尷

屌！玩嘢咩！

屌你老母
當tiger係乜撚嘢？？？

做咩搞tiger

嘥9氣

Tiger真係好撚慘
屌你花蛆

咁佢冇講錯嘅 而家真係睇到唔服

D音樂

真係唔公平
但我覺得mirror成隊連坐都有啲慘
花姐收下私心啦⋯⋯

彈出又彈入

我屌 大龍鳳

劇本到呢

Tiger 好慘...

2circle 比a啦

垃圾show
搵班參賽者嚟捧起mirror

做多左啦花蛆

Tiger好慘 其實唔差 只係比花蛆做

覺得tiger值得入
但咁樣入返，同lokman個組style完全唔夾，好令人亂諗

有牙齒印

咪係

Tiger人球

個bgm

今集不如叫全民造戲啦屌，個劇本爛撚到

不推文

乜鳩

tiger 變左人球

二度傷害

花姐咁插手法不如唔好要導師啦 自己lead哂3組咪算囉

仆街花蛆N次傷害老虎仔

花姐真係on9同煩

Tiger好可愛

tiger 心諗差d 玩撚死我咩

嘩彈出又彈入
你當老虎係condom？

係咪弱智㗎 搞咁多劇本嘥時間

搞咁多係要撤回

又撒回真正目的係咪想串林鄭？

Tiger寧願比人foul

我地比人撚左成晚

其實tiger 唔care囉，垃圾花蛆

唔係撚狗係撚虎

老虎仔慘到嘔！
俾人擺完上枱未呀

唔好咁多劇本好無

好撚搞笑喎

花姐係viu tv林鄭

真係咩

2 circle 呢屌

咁至係㗎嘛 不過應該救多個non mirror嘅人啦

一開始就唔好放mirror la

tiger慘豬

就算要 都唔應該大大聲擺tiger上枱

Tiger 好似人球咁
俾人踢黎踢去
彈出彈入
真係無陰公

尷撚到

屌 你咁樣直程撚鳩tiger

根本mirror入黎玩就係錯誤

At least 衰過屌魚

俾mirror入嚟爭就公平咩

屌你老母
我今晚睇咗d咩呀

Tiger

玩9tiger同lokman

咁點解要擺mirror入嚟

火火講得啱wor

到底小魚幾時Foul？

tiger 真係好慘 好尷尬

曲線

咁先正

你唔比mirror玩咪無事囉

慘

推

Mirror 本來就唔應該參賽啦花姐，屌你老母為收視

劇本好勁

全民造戲

劇本結局 Tiger好慘

遲啲會唔會有復活賽？

Mirror都比你當波咁踢

因為你無端端拉mirror入賽吖嘛

屌你撚狗咁撚tiger

佢把口講唔公平？？？？？？？？？？

2CIRCLE:

Tiger 真係終極樣衰
最r頭係做乜咁攬佢？

花式愛回家

點撚解要玩鳩 搞鳩tiger 姐

On9 蹝哂啲時間

回鍋肉

今集成集都on999999

印度lokman勁黑人憎

屌你 玩呀 叫完tiger入圍又話而家要foul
tiger勁慘

細路仔俾人玩咁真係

斬鳩個節目直接簽曬b4組咪算

好撚無聊 成班廢物 發明星夢

根本唔應該加mirror入黎

玩鳩老虎仔

陰公老虎

上年好受歡迎㗎

根本就唔應該擺mirror啦

仲話人地杯葛mirror 但問題真係出咗道丫嘛

呢一集我究竟睇左乜9
還我2circle

其實你一開始扔佢哋入嚟比賽先係最唔公平

火火

戲本重點係「撤回」？

唯一認同tiger好過小魚

一早唔放12個人落去咪得

好on9999

你吃屎啦花姐
你叫鏡仔入黎選

玩死tiger

最撚閪係俾屌魚入圍

其實一開頭就最好唔好放mirror入去做參賽者
放入去話做輔助或者mentor 唔會影響賽果咁未得囉 又可以照比mirror爆光

Tiger入唔入唔關我事
小魚入我真係屌你老母

一開始唔加mirror咪得

改節目名叫全民造鏡算啦

撚狗咩

劇本黎架

又唔係live, 全部造出黎

花姐一大堆廢話 得最尾嗰句岩聽
揀tiger都唔揀小魚

由一開始擺排名已經好戇鳩啦

好彩有撤回

Mirror根本就唔應該入星2玩

咁蝕抵就一開始唔好比佢地入黎參加

Tiger楊樂文都好撚慘

唔好放落去咪得囉屌
好on9

全民造tank

因ton同我收聲啦屌你老母

屌又唔見話撈返Tank 唔公平

屌啦 2 circle 呢！？

就算你出發點啱
都唔應該咁做lor花蛆

Alton個樣有啲似babyjohn

其實佢係監制根本由一開始就唔好參與評判揀人既討論啦 成日影響導師既決定 你先係最唔公平既人囉

最唔公平果個話人唔公平

歸根究底咪就係花蛆做錯曬決定

鬧你啫

其實火火講得好岩 你一開始就唔應該放佢地入離啦on9 學咩人講唔公平

On9 係花姐你自己無啦啦捉佢哋返嚟比賽，本來就唔需要

咩都你講

完全唔撚提佢 好似佢好差咁
痴線viutv

其實Eric 講得岩
花姐係佢地經理人阿媽 自然會錫佢地多D
咁對新既參賽者唔公平

咁mirror全面撤回啦

你正在收看全民戲劇

唔撚玩咪最好 事實係咁架啦

根本就唔應該擺mirror入比賽

你令佢地比人鬧啊屌你老母

害撚死老虎
屌一早話咗你唔撚可以分身
好持平咁同時做好經理人同監製兩個角色
搞到老虎仔咁尷尬真係好心痛
做完劇本又喺到扮可憐博同情真係好撚嘔心

花姐講撚曬

擺mirror就已經唔公平啦
佔左個位

都唔明點解eric kwok咁鐘意屌魚
花蛆話屌魚淨係識fing嗰度好好笑

禁你又叫佢地入黎選

老虎心諗你玩撚夠我未

星1 MVP: 花姐
星2 最差: 花姐

因為本身佢地入黎就係最唔公平既一件事

雖然我係因為mirror先睇2 所以世界上冇公平 完

咁對tiger 都啲賤

本身擺入嚟就係唔fair啦 成件事錯哂

根本mirror 應該用導師身份比賽

睇星1定星2呀而家

咁開頭唔好放mirror

咁你咪唔好擺MIRROR入番黎比賽囉
實情係MIRROR成員霸佔左12個位丫嘛！
ON9

花姐唯一啱嘅一句：tiger>>>小魚

Mirror個地位應該本身純輔助 唔計排名 而家兩邊不是人

屌你老母，玩鳩tiger

foul撚咗eagle啦屌佢老母

大家都係屌鳩花姐啫

又拖一集我屌你！！！！

仲講到自己好好人

2circle呢dllm!!!!!

G持花姐，入tiger都唔入屌魚

做咩foul eagle 佢有口問題？

吓，做完???

Agree

VIU MON PO狗請正視留言

決賽無mirror，咁唔睇了

咁你放佢地入去搞笑

咁依家即係點

我鬧你咋花蛆

同意

Foul撚左肥婆好過啦

今集睇，左d咩

十強冇mirror？聽住先

咁又鳩咗一集

屌你
搞大場大龍鳯dum波鐘
花蛆你完全無諗過班仔嘅感受呀
公咩平姐你放佢地入黎嘅第一日開始已經無公平體存在呀

我又唔係咁睇
我都係睇完先識mirror啲人
利申冇睇1

又唔係 全民好人緣 無所謂啦 最緊要🈶️火花 好睇

收皮啦花姐，係個節目撐Tiger 又有乜用呀，你係Mirror到 都唔會理佢架啦，乜資源都冇畀佢

佢明明幫c組攞咗咁多分
可能eric覺得佢之前指定無準備，仲記住

花蛆一片苦心純粹想做個寓言故事俾淋奠睇

屌你老母政府學吓嘢啦

人地話撤就撤

屌你根本唔放mirror就無人睇你先放佢地入去
而家做晒condom

俾tank入又好公平？

到底掉mirror入去做咩

結論哩集係用嚟解釋點解會有mirror喺造星二

2circle啊viutv!!!!!!

真係無

佢話10強之後都係普通人 而家咪就係因為mirror冇咗成12個位 有咩意思

咁唔救多個人啦？

花姐做咩姐依家
本身就晒尻晒D位俾其他人

神又係你 鬼又係你

又播 屌拿星

跳舞
B4點算

屌你啦 問題係佢出左道 人地會點睇

其實監製黎講花姐處理得好差

點知

的確tiger好過小魚

發現有幾條仆街
係唔撚識用不推文

係，根本由一開始就唔應該撈Mirror落去
雖然今次的參賽者廢，但填60個都得架喎

志維

講真 呢round 鬥跳舞
Eric kwok 唔要tank
係咪劇本 做呢場大龍鳳 你諗你

一早唔應該放mirror 入去 一係就當leader 咁 lead 住D 新參賽者

2 circle > tiger 啦

呢一集既意義係邊

想知點解。

咁花姐你應該放佢哋做每隊既指導，唔係參賽者咪得囉⋯⋯多舊魚

公平唔係應該比導師自己揀？

今集完全唔知做乜鳩

一見到佢隻死魚眼就想嘔

梓豪晉級算唔算係一個奇蹟

老虎仔一句對白都無
比人撚咗成晚
屌花姐老母

最唔應該俾條19魚入

宣傳
上面有巴打話今集先識佢地

今集完全唔知睇咗啲乜
瘋狂做大龍鳳

其實星二呢個節目俾花姐玩死左

咁快知?

浪費咗一個鐘去睇呢集

咁一開波放Mirror入黎到底做乜尻
要學嘢就做踢館挑戰者啦屌
反正Mirror咁既實力都一樣唔會贏到參賽者架啦

有幾條仆街 講極都唔用
留意左好耐

咁最後個組都係4個人比賽?

當初Mirror黎踢館就唔會有而家的尷尬！

下 最後10強唔會有Mirror
咁當初你又掉佢地入去？
根本為收視
本身睇到好地地
係今集搞到好撚尷

好撚尷尬屌
彈出彈入咁
又救又唔救
無公信力㗎啦
好快變tvb個種

咁on9 foul咗唔撚駛睇 係咪真係小魚冠軍

撚觀眾

係，佢地落每一組應該都只係做advicor的角色，而唔係落去玩埋

屌你老母咁事實又真係霸左人地啲位
你好地地做好mirror唔好嘅
又話出碟？3首歌出碟？？？

2oo好過好幾個人啦
表弟 Brian 屌魚
就算我勁鍾意皮皮 皮皮都表現無2oo咁出
Eric on99

呢個版本新架？

2 circle 入唔到
罷睇viutv 23個鐘

同黑警有乜分別

2circle啊垃圾viutv!!!
唱跳rap都得啊

我都係今季先識mirror
但咪姐係再炒mirror人氣成功咗囉
對星2啲人好唔公平
到底個節目係捧mirror定造星先

拉長黎做 多餘

撚老虎仔

依個都係花姐想做既野姐

炒返起MIRROR 又吸到人睇2 互惠互利 點解唔做

十強都完咗？

on9 花姐 破壞晒成個節目

花姐食屎啦
佢地比人針都係因為你on99

Will

唔明點解Mirror要計位

我愛梓豪呀

花姐今鋪唔好死撐啦，放Mirror入去玩根本一定搶左啲新人既位。
你想mirror學下野，咪等佢地用嘉賓形式合作囉，洗乜要放佢地入去用左啲quota 真心唔make sense

真 佢一出聲俾佢吸引咗

雖然佢講得啱 不過佢都收皮啦

但因為mirror 都foul咗d人
今年參賽者都唔知玩黎做乜嘢
冇100萬

而家落mirror面 foul又要做show鄧佢哋唔抵
仲要勁唔公平阻住晒啲位 onL79

帶X兒

花姐一次過撚晒mirror同星2
究竟諗左幾耐先諗到呢條絕世屎橋

唔set佢地係參賽者身份咪搞掂，咁就唔洗留唔留啦

可能真係輸跳舞？

花姐真係好on9
為捧mirror犧牲咗今屆節見同啲參賽者
好撚短視

今輯成輯都係到睇劇本
話tiger比人撚
不如話係我地比viu撚

大家可唔可以數下究竟今集花蛆害死咗幾多人

其實tank嗰度已經離晒大罩 之後特登整單更離罩嘅嘢蓋過佢

viutv有mon post嫁！！
2circle啊！！！！

唔撚係掛 小魚冠軍

梓豪黄到發光 好人一世平安

入行

冇2circle唔撚睇 bye9bye

覺得k lau個樣同份人都勁老土

2circle 😫

做咩mv有條友成個女人咁

Tiger 如果你有睇
我想講絕對唔係你問題
你都係受害者

好撚戇鳩你哂咗勁多有料嘅人 2circle 黑狗 之前許志安

其實一開始就唔應該放佢地入去佔位 做普通輔助咪幾好 係都要搞到啲真係想做星嘅無得繼續玩 咁樣唔止對造星二仔仔 對mirror都唔公平

喺要俾Mirror學嘢就係99強開始啦
Alton個啲連60強都入唔到啦
咁咪公平返囉

救命點解有小魚

我睇咗啲咩嘢

頭先咁樣其實都唔應該喺參賽者面對討論
應該pro少少扮退庭商議啦 做馬都唔洗咁明顯

連預告都無？

想問下仲foul咗邊個

VIU請正視留言

根本佢地做協助角色入組就夠

唔係嘛⋯我接受唔到喎

其實最後10強又抽番出離 更加表示成個過程放Mirror入去係無意義同浪費其他人既機會

foul因ton啦屌
咩差一年只不過多人少少經驗姐 係得你冇進步喳

大家不推文呀

我覺得tiger好撚慘
要比人求先可以入
仲要全部人都知係因為偏心而揀佢
彈出彈入咁
但其實佢都唔差 好過條魚 同其他走左既人

應該唔只一條

2circle啊viutv!!!!!!!

成日影住will

萬屌大會
最撚黑人憎係花蛆定臭魚?

有冇人有link?

Support 2circle
佢堅rap得

終央放D武驚入黑驚學野之嘛。最終佢地都會退隊。有咩問題

所以我都無qoute黎屌
屌極唔撚聽應該都係無腦戇鳩黎

小魚同黃祖藍有咩分別

佢個人本身已經發緊光

全個爭議係基於Eric覺得屌魚好過tiger

成個造星2最失敗一定係花姐 落d 決定差到

魚

其實嗰組4個人更好
因為除左rain p佢地本身就熟
有默契
加多個人其實會變咗做負累

Lokman 選擇加人其實就係想幫花姐同tiger

樓上劇透嘅就加密細字深藍色啦屌你老母

佢好似真係大陸落離

睇吓花蛆有無轉去戲劇界嘅潛質

個mv cotton仍然跳得好差
tank好多鏡頭

呢個世界真係百貨應百客

屌你老母睇撚到嬲 正果啲又唔撚留 留埋屌魚表弟啲垃圾 仲有班mirror 係好撚靚仔 但係我想睇造星2 唔係造星1呀 搞咁撚多野做乜9 霸住曬啲位 好撚唔公平囉

放mirror入去唔係問題，但係唔好佔咗新參賽者嘅位，好似姜濤咁得閒安慰下輔導下參賽者咪仲好

而家搞到咁複雜

清你都好撚無骨氣

利申：笑左

如果可以係A組度foul返5個balance返就好

不推文呀屌返你老母

咩口味黎

鏡頭又冇多個

梓豪點睇到好過Eric Kwok 話有得造既星啦

屌嬲得濟唔記得不推

COTTON BORIS 又成功去到下round

認同，eric邊有可能唔揀tank

全集最值得讚係ak既眼淚，差d以為成單野係真

不推文啦屌你老母

話表弟有樣、唱跳唔錯，又係觀眾睇唔到的。

不推文呀

其實要放mirror攞效果，點解唔揀到12強，再同mirror成員抽籤一對一battle，唔係會精彩啲咩？
完全唔明花姐點諗，唔想mirror走，咁又叫佢地參加淘汰賽

屌唔撚要小魚同tank呀
比返tiger黎呀

梓豪B>>>>>>>>>>>>>TANK

成件事都唔make sense

Boris 好似下round 收皮

點撚解屌魚仲未撚躝呀DLLM,星你老母味咩

揀老虎，就對星二唔公平，令老虎尷尬又大壓力
唔揀就到lokman對唔住自己隊友
你一係就玩完呢招就直接繼續比賽，而家彈出又彈入你想點
好啦，而家老虎變人球到最後都係比人foul
成part完全無視C組，主角係花蛆同鏡仔
完全冇諗過C組值得入嘅人

屌你啦花蛆

今輯真係日日係度屌

啱呀
根本就係想掩飾
tiger俾佢放上枱
平時鏡頭都冇個

tank勁既位咪做到AK's friends囉

其實條印度佬lokman都好撚煩
佢都唔係好88幾多
都係好小家搬弄是非嗰啲撚樣
成世做幕後dancer啦

2circle咁正都唔揀！！
垃圾viutv正視啦！！

佢可以做埋阮兆祥個位囉

你自己呢

求2circle ig ，等我去佢ig繼續支持佢

好似上年咁救人返嚟囉

有無10強list

點只冇進步
佢直情退步啦
成個道友樣出曬嚟
明明之前都好地地
希望佢醒覺啦

哩兩個都好，抽小魚最啱。

嬲得濟唔撚記得sorry

我放多幾個偏藍 返中立既獨立人士入黎界你票 最總都唔會入到議會既 有咩問題

born2circle

Tvb打手轉幫viu打埋

Born2circle

同求

花姐下一季劇本

一定係魚

係咪上年紀d男人會鍾意19魚

生性啦屌

世事都被樂仔看透了

一集就撚到三個post

Lokman組又可以少個人
咁C組咪又少個囉
成撚日要Tank做劇本
好撚反感呀

花姐成功將大家視線又tank轉左去mirror同自己度

打飛機就有佢份

有個直情長頭髮成個女人

花姐造星 屌
成班小圈子
Tank真係無實力 又揀返佢
半集播住ak同tank係到喊苦喊忽 其實無人想知

印度佬好撚嘔心

佢一聽到tiger 就擰頭
超cheap
心諗你咩料呀
個樣又騎尼

下次搵個緊貼年輕人口味既評判啦

救tank 已on9
劇本到嘔
然後玩9 tiger
為咗捧mirror
當所有星2參賽者係condom!!

viutv上年都揾返啲foul左嘅人做主持，foul左都唔好太ssd

印度lokman想要阿tank

已經知以後c組個focus
就係長期影小魚
「今日整咗啲小禮物俾佢哋啊 記念下我哋十個既友誼嘛」
「入到嚟好難得，我一定會練好啲唱歌，希望唔拖累佢哋」然後個頭要訓落隔離條友個膊頭

2circle真係幾正 個樣又唔差
點解要入小魚

講真 我係tiger都算撚數啦
你比我早啲返去休息仲好
你睇花蛆咁撚錫mirror都知唔會放棄佢哋啦 咁不如睇開啲比我早啲休息無謂同班細嘅玩

k lau仲多
好彩見到lu

3D rendering嗰個

不
推
文
呀

2 circle ig

仲要有出聲
好過某d一直係平行時空既鏡仔

成集就係撚tiger、撚觀眾同擺lokman上枱
屌你老母

屌你到40強同我講小魚之後一定會進步 你個節目唔係比弱能弱智弱視架大佬
你講得出喱句，大把人比佢更值得入
睇見個戇鳩咁無理咁入，我而家真係當笑片睇
係facebook出極廣告都係推jer果組炸
就個今年無咩所謂大熱呀

自推

咩節目黎

[b][我屌你個爛臭閪呀花蛆/b]

我屌你個爛臭閪呀花蛆

搞到tiger好尷尬 陰公

諗下都覺得嘔心
其實我好少頂唔順人
但唯獨小魚 我真係覺得好難頂

人家支持下啊！！

你見我都無咩點屌 我屌人不推文炸

Mirror 真係浪費咗啲席位

借tiger單野想轉移視線
根本ak咁讓法都唔撚公平
應該要俾eric kwok自己再揀啦

街坊嚟 係講緊啲人點睇有另一半都落club
條屌魚就分享自己落club溝女嘅經歷

雖然我覺得Tiger仔應該都係抱住平常心入黎玩
佢平時個樣都係咁
但俾人咁樣擺上枱真係好撚慘，最慘係之後仲要被人彈出彈入
我屌你啦花蛆，咁樣睇得出你究竟有幾鍾意Tiger仔呀！！！
根本就完全無考慮過啲仔感受

屌你之前個劇本你自己同AK Tank夾好都算
我屌你老味之後呢度一嘢陷害晒幾粒仔
連Lokman都要出嚟無啦啦受靶
印度Jerry又擰哂頭咁 屌你咁佢揀唔揀Tiger都係死架喎

其實造星二啲仔真係好慘
又無100萬，又無專業導師訓練，又無得去美國
仲要忍受呢個垃圾賽制

屌垃撚圾劇本

所以eric揀佢

AK退賽唔係問題
但佢叫tank代佢呢下真係多左
eric聽完唔收tank又會落AK同tank面
收左又對其他人唔公平
比番2oo我呀

溝仔咋掛

係咪有絲打想開fans club

好慘 撚老虎

以為佢gay

無2Circle😢😢😢

唔好係到搞 唔該晒

係喎，果時話要foul人就知道foul邊個，真係foul。

其實Mirror嘅用途唔係輔助嘉賓咩

Foul十個人有兩個係Mirror好合理

同埋諗唔到Foul邊個咪由Mirror做下醜人 踢走佢地

花姐太偏心，究竟今年嘅Winner仲會唔會受重用

who

表弟食屎啦
自選歌曲仲唱得仲衰過louis

真 一見到佢個刻已經好憎

依種人真係不撚柒知所謂

Ak退唔係問題
但唔應該係選撚完先話退

佢溝撚到？！

我唔撚想再睇到啊Tank
哨牙馬騮
邊撚度星呀

陰公見到tiger我心都痛
屌魚同Marco換我2oo同老虎仔啊！！

細John應該foul，冇才華。

成組C2比人foul哂

退唔係問題
憑咩有指定人選

重點係 tiger>>>>>>小魚
就算係唔係tiger入 都仲有OO TANK等

tank 大王同免費巴可能就係三甲人選

可以入Tg group! 十二月中有fan meeting添

印度佬要Tank。咪幾好囉

佢99入60果時rap得唔錯wo

點解今集咁鳩？

星2參賽者唔中意mirror入黎玩嘛
同埋可能覺得tiger唔啱佢地style

有冇link

班女盲架咩 咪post佢啦

AK咁樣將個位咁樣比TANK都好有問題
退賽還退賽 個位比邊個唔應該係佢決定
搞到件事亂晒 TIGER再比人撚
痴撚線

救得成都算 最後仲要救唔成 勁慘

啲仆街係咁架
當人condom用完即棄 我等睇下輪foul人
屌你老母

佢ig profile有寫呀

個陣一路睇一路心諗 咁樣都溝到女 我諗啲女都係又盲又聾㗎啦

屌！有聲有畫面
諗起佢把閪聲，冷打震

同意啊
咪比導師平衡邊個夠料入囉
憑咩自己揀

花蛆根本專登俾全場聽到啦
利用tiger去做劇本

MIRROR都未捧好
仲要叫佢地去參加比賽
說好的出碟呢
有D人solo又冇劇又冇
花姐你究竟係咪想捧佢地做明星嫁

唔撚理 我一定盲撑梓豪

即去

今年贏咗會有咩都成問題

係咪2circle黎？
以為屌魚講緊佢一個人 2circle又一個人
佢地2個就出黎了解下

有半集都講ak同tank喊苦喊忽 其實無人想知佢兩個小圈子啲野

屌！笑死

星2咪係拎黎棒MIRROR架咯

好撚八婆 唔想加人個樣做到出哂面
本身對佢都冇咩好感
上一round barbie紙盒個表演入咗復活區
最後都可以留得返低

係啦
有咩tg link唔需要係到放，佢地ig大把
唔洗放係到
唔該晒

其實睇到嗰個乜魚真係好撚唔舒服
Eric喺度講嘢嗰陣全程打側個頭斜視望住啲導師做乜撚嘢？係咪真係有問題？
有撚病

條魚應該係溝仔
十個跳Waacking 九個係Gay

私生子+奶過

其實星一星二都係dancer小圈子
美國三兄弟 foul小評d dancer針kento ak同tank
屌真係好撚on9

其實佢冇講過係溝女

同埋老實講佢幾樣衰吓

如果係咁就用嘉賓形式參加啦
咁咪唔會foul囉
eric有句講得啱 係你（花姐）擺mirror入黎玩

其實唔出奇

Ching 你都係瘋狂吹奏梓豪既一份子

有針ak tank咩

屌魚抖入到 我真係鄧上年大姨媽好唔抵

拎老虎去受靶
做監製又好，做經理人又好
你都係完全冇撚理過班仔感受啊花蛆

屌我講今集

其實花姐唔衰得曬

只係對mirror感情好

同tiger的確係好過小魚

lokman其他組員都唔想揀tiger咁
好似得lokman自己想

咁其實佢無錯喎
當初造星2有話事權揀邊個mirror人入

靚仔 再加上港超出身
一撚定要撐啦

屌你老母，屌魚次次個鏡頭都係咁撚樣
柒到仆街都入，食屎啦

我都諗咗諗係咪2OO嚟
居然咁friend

好想聽tiger講幾句

lokman重兄弟情咋

不嬲都係話就嚟成個dancer界搬入嚟造星
睇住佢哋小圈子圍威喂真係

幾樣衰？好撚柒樣衰喎

咁佢兩邊都係隊友
佢錫tiger仔架

係都要救Tiger做乜
救下其他人仲好啦

以為自己睇緊港台劇

見阿JER都搵到新住家,
就想留多陣幫TIGER搵埋

關lokman咩事 咪又係炮灰
佢先最慘 唔救tjger之後點一齊做野
學AK話齋 12個兄弟齊上齊落

佢揀唔揀都死，因為對方係tiger

我想睇既兄弟情係好似上年姜b al練舞中產生既兄弟情
唔係你地私底下好fd好想係節目圍威喂既兄弟情

根本小圈子
on9

擺tiger上臺 但tiger一句聲都冇 反而成集都係tank同小魚
愛極有限 花姐咪扮

如果花姐見字又Buy條橋，唔該畀返Credit我

花老母大大聲咁話要tiger
Lokman都冇選擇啦
都係被擺上檯

追擊屌魚之餘要追擊埋boris同A4
成組都咁想梓豪走 人哋依家入到下一輪
唔好俾我見到你班仆街喺度同梓豪扮fd

屌 真 好撚柒
成班啲格仲要閪閪地

真
心痛tiger仔

去美國去美國
今屆仲有pa聯盟

其實點解tiger自己唔出黎話覺得咁對其他參賽者唔公平
想將個位讓返俾人
咁其他人咪有多個機會 自己又唔洗好似俾人撚咁囉

我覺得火火本身係想要tank 點知花姐逼佢要tiger佢就想轉軚
勁尷尬

事實個位應該係tiger，但俾咗屌魚入
但如果lokman俾咗tiger入
咁佢一隊兩個鏡咪仲撚唔公平
破壞平衡就係依啲

冇人想知私底下佢地識咗幾耐
我想睇既係香港有才華既人
唔係呢啲得跳舞但唱歌好似朗誦既人

話緊你呀Ak and Lokman 's friends

Tiger本身都唔係好主動出聲嘅人

老細要你揀，有得唔揀咩

完全正確

花姐覺得呢d兄弟情好睇囉
但明明假撚到仆街！
一睇就知係劇本

睇完仲憎tank
佢由99強排舞已經好撚煩
煩撚到而家！
真心唔知佢有咩咁勁
個樣又怪

不如開個節目俾ak & lokman與他們的朋友們算啦
麻撚煩

啱呀 垃圾波同cotton foul走
邊個補上都ok

本身擺左MIRROR入黎已經冇左依樣野
你叫MIRROR點同班2做兄弟
冇啦啦成組有一個鏡係度又有時得4個練已經奇奇怪怪

究竟ViuTV要吹奏佢型到幾時
究竟邊忽型 成日扮領袖好嘔心

如果用屌魚黎換tiger 我係好同意嘅
但2circle

救2Circle冇咁大爭議。

啱呀
咪撚搞啲真係有天份有夢想既仔啦
收皮啦成班小圈子
又唔係真係好勁
Lokman Ak係勁
但啲fd子真係唔覺得有咩吸引

其實咁講啦 擺mirror入黎都幾成功 多左好多討論

屌你老味擺咗老虎仔上枱咁撚耐一句野都唔俾佢講?????有冇尊重過佢理過佢感受??

屌 3個星期後唔會靚仔到真係一粒星咁啦
整容都整唔撚切啦
歌又唔識唱 唔係3星期後變陳奕迅咁鬼呀
懶親和咁攬住
依家選友誼小姐呀 屌你收皮啦小魚！

今晚都差不多兩個post

屌魚真係好撚核突 星味？屌你啦星你一巴就有份

因為tiger只係花姐一隻唔需要出聲嘅棋子

我又見唔到有海港城個啲經歷表現到佢有幾隊長
佢上季帶起Jeremy Poki個啲都仲有啲風範
今季係無曬

勁在佢地識到lokman

上年已經諗唔明點解咁嘅偽善撚可以咁多人當神咁拜

2 circle > tiger > 屌魚

真係 做戲咁做

老老柒柒
Lokman & frds 都還好
起碼Angus 繼文都有啲料到
AK & frds 真係頂唔順
提左十萬次tank退賽都算
依家仲要咁樣樣比個位出去
睇完真係好嬲

邊個mirror同造星2嗰組真係fd到？
好似得Alton (lokman jeremy唔計)

而最後十強抽返走mirror

真心覺得花姐值得大家支持
做得好

edan？

無mirror個post會小一半人

咁B4都應該幾好

幾時可以foul走小魚 好唔開胃

依個真
成班人話佢靚仔有型
睇到我都諗緊自己審美標準係咪有問題
可能係有領導能力囉
但係本身都有好多人有領導能力
諗唔到佢有咩特別之處

屌 我都係

㩒錯負評對唔住啊 我想㩒正評㗎 還我2oo又唱得又rap得又跳得 樣又cute cute 憑咩條屌魚會入佢唔入

12個兄弟齊上齊落就唔會唔揀tiger揀tank啦笑死人咩
隊友喎

11.12 黎明行動 2.0 推呀宣傳呀

小魚憑咩。。。

你覺得同至高無上嘅花蛆講有乜用？
係花蛆嘅劇本入面，所有野只會順住佢意去run
唔順佢意？上年狗毛咪有板你睇
就算tiger有出聲都只會比佢cut走晒
你見tiger個樣完全係生無可戀同肉隨砧板上咁

講咁白

雙重傷害tiger
又話係自己啲仔乜乜柒柒
咁樣撚tiger真係on9

【終極整合】 11.12 破曉行動 ! 再次三罷集合 !

盲腸

2circle ig story

如果要簡10個，我都唔會簡tiger
覺得佢真係唔值入囉

2circle 係成個C組最有潛質果個竟然唔要
揀隻小魚同brian

同埋成日提住tank好煩
佢太多鏡頭
又唔係靚仔

小魚邊忽有星味

呢個時候又唔講「我個節目係唔公平架喇」
屌你身為監製定經理人都唔應該復活tiger啦
花蛆真係唔識架喎

好心佢啦 ak同tank攬緊嘅時候就咪捱落去 搶fo搶到

最撚尷尬係AK讓位比tank都唔比tiger啊

我完全睇唔出條魚有咩過人之處
收買人心就叻
2circle有才華過佢好多

又話好自己搞到個組咁低分但又唔救自己個組
笑死人

唔係mirror就唔俾你救

Tiger 半句都無出過

Tiger好慘，人球咁踢左成晚，
仲要一句嘢都無得講，個樣勁老尷
認同花姐Tiger係有charm，
認同花姐Tiger好過屌魚，
但唔認同你咁樣出口術留佢。

Mon post 花姐：既然你覺得Tiger咁好，希望將來Mirror裡面有多啲機會比我哋睇到佢，而唔係勉強留佢喺造星2刷存在感！

食物鏈嘅底層

花蛆「我就係至高無上嘅監製，你吹呀？」

暗串eric kwok

真係勁慘 老虎仔個心唔知點諗

靠幾打買西餅同左攬右攬左挨右挨左痴右痴
成功入圍繼續擔任友誼小姐

條友勁似中學嗰啲見人哋present得好 就一味抄鳩人嗰啲垃圾
佢上一round 88見跳機械人 勁撚羨慕咁
以為有道具就屈機
但根本佢都捉唔到個神緒 真係真係表演道具同才藝咩講撚左幾多次要有個人風格 呢條友根本唔值得入

明串咁款啦

友誼小姐

Jerry好乞人憎

唔入Mirror可能更唔好睇，今年班人唔知表演咩出來。

2oo同tiger2揀1條氣都無咁唔gur
屌魚同tiger2揀1

Eric kwok有咩衰

Avengers強大係因為佢哋Captain叫美國隊長
而唔係Iron Man呀

eric kwok要全能形又唔揀2circle

咁又唔使自己出聲 會冇咗風度

友誼小姐嘅命係永遠無三甲咁濟
都好嘅

唔撚係以為佢哋有得比呀

淨係衰夾硬留柒魚都夠啦下話

AK哩啲好聽咪義氣仔女囉
實情就係on99沖出黎柒又以為自己好型果啲
當自己導師咩讓比啊tank
咁tiger又點算啊
唔撚用腦

佢同班評判一樣
只係各走極端 口味

無計啦 人地係至高無上嘅監製嘛

Eric kwok 個腦去咗邊

Mirror本身唔會踢人走，同比賽冇關。

係咁9叫我要阿tank
屌你啦 參賽者嚟架咋
咁撚多嗲 on99

上年b1真係好好睇
姜b同教主fd咗之後成日糖黐豆搞到tingho被冷落
小評又好照顧佢地
講開我覺得小評跳舞好好睇

好撚有畫面

下？一早準備好架啦喎 唔係抽籤決定先後次序咩
你點知係jerry跟88？ 你係佢邊個？

好撚心痛tiger
畀人撚
擺上檯
但一句野都無得野
好撚m 屬

想捧tank？
搞個節目係tank的奶西之旅啦
如何幫viu既人含撚奶西上位啦

強尼入黑房都係劇本吧。

為屌魚破例喎

9叫嗰下真係over 哂

世上多個黃粗鹽
會發達

其實AK係另一個吳唱K
又係衝動撚

等睇炎症波仔呢兩條垃圾被foul
仲有a4全組呀

播出黎俾你睇都係劇本黎架

佢d taste一向麻麻
仲記得上年要狗毛唔要anson lo

真心唔明AK憑咩讓位
Eric kowk唔揀tank好撚劇本

一開始仲要吹捧佢係靚仔
我真係。。。屌

其實睇花蛆啲舉動就知佢不嬲以做監製行先過經理人
成日嘩眾取寵都唔理啲仔

講真我睇唔撚明喎
花蛆係mirror入面都唔錫tiger就眾所週知
但而家係節目就扮哂好中意tiger係咩事
好撚假啊屌 係咪想入tiger咋 喜茶撚要走佢又冇咩反應 咁喜茶撚都係mirror成員喎 我就黑人問號既

我都鍾意小評架B1真係好正 上年嗰隊

完全劇本
做大龍鳳
明明下一回合係跳舞比賽 唔駛唱歌咁濟
而iron man唔揀跳舞最強嘅tank 已經係r頭
唔係劇本都無人信

其實我幾中意jerry個barbie紙盒idea喎
不過唱歌係魔音所以先入復活區啫

到而家要foul又死攬d仔
真係做得好難睇
又講到佢地入左黎比賽好委屈畀人歧視
屌咪又係你自己扔佢地落去
痴撚線

Tank係呀哥 Tiger？who
笑撚死

我睇vvn嗰陣都覺得佢幾charm

而家？收皮啦冇料扮四條
全民造星係想宣傳有夢想有才華就可以去追夢
定係想推廣識人+奶西就上到位呀？

agger 唱k啲角色同對白放喺ak身上都好有畫面

其實放mirror一round 引人睇都唔夠
之後就等啲仔自己做化
唔洗搞到而家參加比賽咁

但狗毛又無得同小魚比喎

再另開一個比賽俾心頭好。

但呢啲唱歌真係成舊屎既人憑咩？

職業gaylo呀

叫嗰聲呀哥真係差啲打爆個mon
假到死

嘩嬲撚到你
點啊印度佬，估計而家嘅你已經俾人foul柒咗啦
講咁多做咩啫
繼續做幕後dancer啦柒頭

唔使明㗎 龍門任佢擺
佢想要咩效果就咩劇本

成件事好on9
一d都唔感動

Lin ?

仲有炎症

我一定係佢啦你應該無乜追post啦垃圾hater

覺得後面其他C組嘅人都係
係咪我識人識得唔夠多，點解我做咗佈景板嘅

頭先全程望住2 circle
見到佢係後面場鬧劇上演緊個陣全程低頭眼神死
好心痛

就算係C組其他人都係
點解要人做佈景板睇你地呢場懶係關自己事
但角色其實完全冇我份都冇提過我嘅鬧劇先

對於一個無睇造星1的人黎講（即係我）
真心無性趣睇AK同Tank的前世今生的故仔！！！！！
話撚之佢2個上輯fd到一條底褲2份著啦！！！
今集玩兄弟情，娘到似cctvb的劇情
睇完打冷震

我覺得eric份人太主觀
死都要攬屌魚但就唔俾2circle犯下一丁點嘅錯
2circle病咗都要俾孖八捉返去真係勁慘 都唔體諒下
而家2circle咁俾孖八累法真係好嬲 孖八就開心啦 自己入唔到搞到2circle都入唔到

其實今次佢個組輸佢都有一定責任，但佢又唔檢討下，一味話係評判口味問題

同埋真心想屌Eric kwok啲垃圾taste
2circle人可愛聲甜 跳舞作詞rap樣樣掂
係造星二最慘係要同個痴線大叔一齊搞到佢可以發揮既位少左啫 點知你就真係睇唔到佢既好

比個垃圾抽水怪屌魚入係咩事
屌魚真係好撚核突 樣核突 taste 風格都好核突
最撚核突係 佢一入組就要大家跟佢個核突風格
點解會比佢入 個世界發生緊咩事
一諗到岩岩先佢見tank入 就淫攬tank個淫表情
我就嘔埋尋日隔夜飯都得

2oo一定好過tankl

唔知關唔關節目事 不過foul佢係好事
復仇者嘅態度嚟講 係完全睇唔出佢有心復仇

是鳩旦啦，至少我諗正常人都唔會幫條印度佬講好說話囉

全民造星=識人冇才華都成功

有才華既人 唔識我地AK Lokman+唔幫花姐奶西就躝啦

cotton真係好撚樣衰
先頭個MV跳舞hea撚到呢
ps講還講 咪撚post光頭sir

好撚兄弟情呀屌你老母
真係唔覺得煽情野好撚好睇，今輯由頭煽到而家
而家叫呀哥，聽到個感覺好似傅穎對鏡講粗口咁打冷震

等陣二十強有一半都係mirror 一隊已經出咗道嘅組合
玩條春咩

每一round揀人時佢都有影響賽果。

但係佢今季真係驚恐症發作喎

Louis就算啦，真係好無信心，睇見就把幾火
今年仲要唱得好撚難聽

屌你老味

2circle > tiger >>>>>>> 屌魚

大家覺得ak 嘅戲 好唔好？

其實之前睇番造星一
就算Tank退咗賽，又見到佢同lokman跳味道，對佢都幾有好感
但睇完今集，不了

得啦 你最正常啦無point傻鳩

仲有唔做得免費勞工嘅人都躝啦

其實唔覺tank幾有實力唔明點解viu要吹捧佢係靚仔又有實力type
利申 無睇上一季

AK真係憑咩說了算 成班dancer圍威喂

今日前半ok，有番少少奇麟怪怪嘅自信
其餘時間衰過上年

2circle真係遺珠
Erickwok真係唔識貨

脫獨工程
同花jer開始熟

exactly
又唔見mcc組唔啱評判口味
極度懷疑佢真係喺viu rehearsal先真正睇過下 因為影親都係廠景
唔好似mcc組多數係出面studio景

同問 個個都話tank一定要入呢樣嗰樣 完全唔明做咩事

講真 Eric 同班評判口味一鳩樣 一擔擔

所以加mirror真係好撚on9

eric kwok仲要讚表弟靚仔
我心諗2circle靚好多囉

淨係見到佢棚牙都唔開胃

今年邊有好過

Eric kwok究竟咩taste

咪係 呢兩集係咁吹捧佢 講到咩咩唔再係唱歌災難 出到嚟咪一樣咁撚難聽

直線 屌

唔好玩啦，又孖潤腸又唔唱得
染埋個頭成個死神流克咁

上年ironman都係咁啦
完全好似無train過咁
好彩每組都有d leadership d 嘅仔出黎

呢條樣衰光頭佬遲d肯定勁多鏡頭

我覺得單講40強係值得入
的確有人係A組既應該foul 但賽制問題呀嘛屌

講得好

Eric Kwok 啲taste真係好差

唔止依兩集吹捧啦 開頭已經講緊
我見到佢個樣真係r撚曬頭 靚仔？

個樣都
大佬呀！我想睇下靚仔呀！！

ERIC Kwok is shit
簡垃圾小魚已經扣撚到佢負分

明顯突登

Louis
其實上年分組個陣已經幾鐘意你
小組solo個段行左轉右覺得你發緊光，係衰在唔夠自信
今年見你返嚟有期待但你啲自信仲衰過上年

viutv仲要成日讚佢型呢下先死

本來覺得佢幾好
今輯剪得佢太多鏡頭 drama又假先令咁多人反感

講真 小魚都入到
佢入唔到又係on9嘅
下round跳舞有佢都應該有野睇
但場大龍鳳真係好柒
好心cut咗佢
又無意思

屌 好撚中肯 講真大姨媽正撚過屌魚好撚多
聲都冇咁kick啦至少

why not both

其實最唔劇本嘅手法
係ak 利申要退賽
Eric 就唔駛考慮佢
揀tank

梓豪好過哂A4班人仲要話咩佢咁細個大把機會 乜原來係咁撚樣分㗎咩

真

Eric Kwok 上年係咁啱揀到啲勁人入組
而唔係佢train得好
最後A組既團結都係贏左B組

今晚第一句真係有返到上年嘅狀態㗎
但之後越唱越...

個boris都係大人哋一年咋
拎咩細個大把機會做籍口

有前無後

大家記唔記得eric戰績
死都要擺Ian 同狗毛一齊表演

唔知幾多個Post之前話佢都係享受俾fans圍爐吹奏下既感覺
佢真係好想紅？我真係唔覺

睇左上一季都唔覺得有咩咁特別 大家都係跳舞/大哥哥角色上屆既lokman討好好多

特登拍出黎仲剪埋出黎擺明有心架啦
所有野都係劇本

我係唔明呀花花花花點解要咁做
俾觀眾知咁唔公平係為咩？
其實唔講未必有觀眾知 知情人士傳都無證據架喎
點解要做臭個節目同自己？

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (39)

Lokman一直都好好

佢一上到台就驚呢樣驚嗰樣
有睇佢live就知平時都串串地
如果上到台有平時一半咁有自信應該會好好多
好鍾意Louis但真係幫唔落 可唔可以爭氣呀

agger 好有啲廢老要後生仔讓嘅感覺人地細個就奉旨要讓？仲要都唔係細好多

孖8係咪預左自己係group賽會foul所以單人賽用盡幾萬蚊props去爆seed

心痛佢今集無啦啦俾人拉落水

今年入嚟根本就係一大個媒

成個女人咁

呢件本身就唔應該參賽
係去做導師教跳舞算啦

呢幾集一出就一堆hater衝出黎攻擊外表
要攻就攻佢地首洋蔥出貓啦
攻擊外表同無才華真係低質到

咁多個表演最正係佢哋組 睇完又會開心好多

改歌先係有才華既表現
啲人真係唔識架喎

用返193個句，佢真係好毒撚
佢一日唔突破呢樣都幫唔到佢

t撚你個g咩

由排名個次已經覺得佢係輸唔起多過義氣

其實我幾鍾意個表演
但我都好同意佢哋咁係走精面

其實c組輸到咁，好明顯係Eric kwok問題？講緊三隊成績都咁麻麻播，人地差佢應該幫手執，但好明顯佢執唔好，仲有好似好幾個表演theme都係佢度